林鄭︰聽日放榜又會有一大班失敗者

佢最後話聽日放榜又會有一大班失敗者，叫佢哋唔好因為沮喪而做出影響日後發展同令身邊人傷心嘅事

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

咁少學位，咪又係你班共狗搞成

其實考唔到入大學

可以考慮出嚟做啲有意義嘅嘢

例如發夢

好撚賤

根本侮辱緊自殺果5個

又串

好撚難聽，明明佢講其他野我都仲冷靜到
一講到死左5個人，竟然懶落學業壓力？dllm你連果5個死左既人係邊個都唔知係度扮痛心
聽天收啦臨奠

講野咁撚賤既

Source?想睇返

fact check 先

直播最後一分鐘
講完雞咁腳走

直播最後分鐘，講完即走佬

仆街啦

push

說話有骨

個個讀到書
就唔會有毅進黑警喇

讀hkuspace

最尾嗰幾句堅嬲 涼薄到仆街

來來去去又係叫人入黑社定讀毅進?

成日講講下野係度 "摺摺摺"
摺佢老母閪咩

犧牲嘅學生本身都有大學生

佢仲係講會考
dse都唔撚識講乜野connect青年

學位已經好多
好似台灣咁個個上到大學唔撚洗讀好冇
港英年代大學仲少啦

地獄都無位比你呀賤人777
害死咁多人 報應將會世世代代傳比你d子孫

屌，咩叫一大班失敗者，又話成績唔緊要，又話有其他出路，正苦係咪無個叻人，定係pr係鬼嚟

佢有直接咁講咩？

學業成績不如意就可以稱為失敗者？？？

如果係咁佢都幾膚淺下

邊分鐘

個個都好似佢咁唔係考第一就含撚咩

係囉，我聽唔到

講得就講

咁多學位搞到貶值晒仲話少

用考試成績黎評論一個人
係英國弱智都識講英文
係香港做主修科都大把人唔識
點睇都係教育制度有問題吖
而家走黎怪啲小朋友

on9宜家學位已經太多呀

個問題係政府一路標榜讀到大學先叫有能力 死都唔開職業學院 又唔肯資助各界工會搞技術課程比年青人提早入行

佢根本無咁講，唔好俾人利用啦

推比更多人睇
根本想將佢地既死 歸咎於dse

咪傻啦已經好撚多，入唔到係因為你太廢 冇其他原因

係真唔係呀屌 講d咁撚樣既野

cap出嚟加caption
掉上咩名校secrets
sor喺街整唔到

佢到依家都仲真係好低估香港人，個腦係唔係裝屎

佢意思係叫人唔好自殺者 雖然條八婆落硬地獄架喇 都唔洗屈佢既

Second place is the first loser.
阿太年年考一既感覺你地係唔會明架啦

兩者有咩分別

佢當年好似都係公開試失手wo

屌你老母

柒婆竟然敢笑佢班毅進狗

佢唔係真係咁講下話？有冇source?

跪求上主收回林鄭月娥在天堂的位置。

Push

其實佢冇咁講喎

查左先啦冇真野大家好易比人水多獲帶錯風向大哥

佢係咪想做魯魯修
行暗黑兵法刺激港人

佢無講過 但講之前又up翻自己潘生潘太好撚感性先做錯決定 導致陷入政治風暴 真係聽到火滾

好撚誤導性 根本冇講 標題黨
囇哂文宣組時間

林鄭CE好似都考得好廢下
仲話咩年年考第一

樓主標題斷章取義

佢最後大概係叫d考得唔好嘅學生唔好因為沮喪而做出d錯事

標題黨

佢無咁講喎

林鄭幾時死

source?

無呢班人你邊會有d 狗幫你打人啊

喂大佬，聽曬最後2分鐘都冇失敗者三隻字wo，邊到黎架

衰左, 出黎講野,
仲要句句有骨
佢真係堅離地

建議搞 710 抱抱 dse 考生行動

出示dse 成績 可獲金正恩式抱抱支持

佢到宜家都覺得成個社會錯晒
佢岩晒
臉皮幾萬公里厚

啲廢中見到我地咁支持佢地既仔女
實良心發現 反醒過錯

無失敗者邊有差佬

關乜撚野事💀佢系咪智障？定讀書太多，草塞死哂？五好將兩樣野溝埋一齊講

標題黨
雖然佢真係仆街

入左大學唔代表無差佬
大把degree散仔

開咁多垃圾學位垃圾課程，好多d後生讀完出黎乞食，揾得果1萬幾千，樓又買唔到又要還loan，重要比班人笑唔努力

林鄭：雙方冇前設對話

咁佢今個記招講咁多嘢唔係前設係咩？

咦…唔似佢要第一先有前途

淨係注重學位，咪又係你班共狗搞成

[一圖睇哂]警隊大撚哂 保安局部隊化

岩呀宜家讀個Yin Jin 都有5條2架啦
學歷宜家跟本唔係最重要
最重要係能力
讀完個學位出黎乜嘢都唔識做（AKA 影印Fax 個啲）
會比人
遲啲可能大學要開班教影印Fax

佢講嗰啲失敗者係咪就係藍衫嗰啲毅進朋友

咩叫失敗者 咁樣侮辱學生？

串埋警察係失敗者 魏晉仔

佢冇咁講一樣還一樣，陣間又話年輕人不問是非

等天收

屌你啦樓主

聽清楚先發現係標題黨

斷章取義

根本唔係學位多少嘅問題 係出路太單一

佢以為5個都係學生

標題黨 斷章取義

仲話示威既人係要早退休仲要免費有樓有樓

八婆 我地唔撚係廢青先出嚟屌9你呀
係有腦先知你個八婆有幾賤

屌你啦 有啲學位張cert係出面黎講認受性低
讀完代表你要係台灣打工或者直接係個到長住

如果韓國魚做咗下屆總統 台灣就收撚得皮
仲叫人去台灣 用個腦諗下啦

林鄭落地獄。

樓主標題黨都正仆街

屌，五好fake尻我個標題

有冇睇我第三句
今日香港明日台灣
行動都未撚做完就話死撚硬 你瞓撚醒未？
都唔知你個幾次究竟有冇出
你依啲未打完就先定失敗論既人都係收皮啦

係咪想人做毅進仔呀

只要成功爭取返我地既野,大家都係勝利者

煲大佢
瘋狂spread去名校secret呢啲5p中學雞page

又屈鳩我地班後生仔

到最後都要嘴硬

典型廢老
佢內部研究一定係話廢青唔捱得，抗壓能力低，情緒唔穩，容易自殺

🙃

呢句「你答我丫 你答我丫！」
睇到好撚想笑

學生要嘅唔係單單係資源呀
收皮啦
呢個林奠回應乜都淨係講錢

就算考到，都要發夢

你估個個好似你咁比二百萬人屌老母咁成功咩

標題黨正仆街

大佬完全聽唔到佢有咁講 唔好推 block樓主

咁撚賤

佢知啦
屌 偷換概念
撚鳩你哋班人
咪撚阻住佢做野

source
冇呢個wording
只係話聽日放榜，難免有人沮喪，但係都唔好做啲嘢會影響日後發展，同埋令身邊嘅人傷心

佢抽水啫，唔通你以為佢會對鏡頭講粗口咩，佢咁精叻

唔怪得要圍水馬

真係正仆街
咁撚樣都講得出

屌你老母標題黨

大力啲block

關你撚事咩你有份投票咩？
就算蔡英文依家民望高啲都唔代表韓國瑜個邊
唔會唔耍手段去做總統囉
香港係中國既一部份 但係一國兩制 姐係中國唔撚得干預香港既野 依家一直陰啲陰啲係蠶食緊我地香港
博我地乜撚野都唔識就食咗香港變香港市
點知我地知佢玩乜手段所以先會出黎抗爭到依家
你連五毛都不撚如啦 0.5都唔想比你
因為你係港豬一個未出過力既垃圾失敗者
你講到香港死撚硬 咁你咪撚留係香港啦
香港人唔撚歡迎你呢啲垃圾

推

你望下冇大學學位可以搵到咩工先啦
一係低人工，一係藍領仲要好辛苦

其實台灣咁有咩問題？

自己入去聽，佢絕冇講呢句嘢，要block隨便，不過希望大家睇返佢講咩抽水

「失敗者」
佢職唔識講嘢架

你個標題想點

咪就係政府帶頭要大學畢業先有工作

大大條片係度都唔睇

諗住唔撚啲人入嚟邊有人睇，點知啲人入嚟都係唔睇

果然台獨之母
好毒

成日揾d籍口，咁要係勁假嘅籍口，當市民係白痴先最激氣。

如果政府真係搞職業學院
可以有咩唔駛體力勞動嘅工種？
嗰啲行業做落去有幾大機會可以向上流？

其實ive同青年學院都有類似課程，向上流既機會一定大過讀垃圾課程

學位已經太多大量大學生做緊本來只要求中學學歷工種

其實大學係全人發展，理想係所有人都可以修讀，當然，香港實際執行起上嚟似學店多

其實佢冇講失敗者
佢只係話成績唔好既人唔好去傷害自己,唔好去自殺
就係咁

不過佢中間個下嘖一聲真係想打鳩佢

邊好能係講自殺，唔該自己再聽多次

佢話唔好做啲嘢影響自己日後嘅發展同令身邊嘅人傷心

林鄭港大畢業有樣你睇

即係叫人唔好去示威囉...
佢中間個下真係想打鳩佢

係果因果連結，佢嚐試講成班年輕人做犯法行為係因為學業失敗，唔係好清晰咩個意思？